有冇人有六月到八月的整合 想俾外國朋友睇

求link